一桐世界第一

臭雞

之後有巴打講 桐桐黎香港宣傳就係呢個

正評上一頁

cute

桐桐

佢ig好少人咁
唔知以為d fans開既飯站

咁你follow左未啊 小毒物

唔係fans開架咩

整容雞我寧願選子義

世界第一